求admin del post

我發post目的引起左誤會 怕影響身邊人
求admin幫我del post
有無人識佢

淆底啊？

柒完仲要開post話俾人知自己柒左

推

幫你推推佢